窮撚冇資格拍拖

自己都養唔掂就咪撚害人啦屌 自己死埋一邊咪算囉

拍拖結婚都係你情我願, 唔撚好生仔就得

窮撚女都溝唔到學咩人講生仔

樹洞